{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159992?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진호텔탑스빌 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数を含めて宿泊をしなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペット同伴の場合は許可されている店舗でのみ可能で、その他の場所ではペットと一緒に入室できません。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室内ではスパ/ジェット機とIPTVとWiFiが提供され、カップルルームと禁煙室が設けられています。 駐車は可能で、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されるのですか？",
            "answer": "はい、予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めて宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含めて宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は許可されている店舗でのみ可能で、その他の場所ではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではスパ/ジェット機とIPTVとWiFiが提供され、カップルルームと禁煙室が設けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 492
    }
}